<기본 비즈니스 프로세스 이해 후 정보시스템의 Visual UI 모듈 구현>
1. DB 구현: 사용 될 DB 구성 (DB, table, join 등)
2. 정적 홈페이지 구현: HTML로 페이지 작성, 브라우저 접속 후 단위 별 테스트 진행
3. LINK 구현: 각 파일들의 연관 관계 구현, 정합성 테스트
4. 동적 홈페이지 구현: HTML 페이지 내부에 필요한 JSP 코드 입력